今日蘋果A3版 10月16日 救我

今日蘋果A3版 10月16日 救我

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

做乜

見到個下有種唔識形容既感覺 好震憾...
黑警落地獄

邊個登報?

手足

睇到個心即刻沉咗一沉…

好寒

死左好多人……

相中果D 係已經俾人拉左既
點會有篤灰問題
人地用意係想叫大家支持向政府施壓, 取消對整場運動既暴動定性
令呢D 被拉既手足可以脫罪

What?

呢啲唔係比人拉左既手足咩

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

唔知有幾多個已經被自殺

Push

似係想傳達唔好當被補手足condom 要幫佢地

主要想知被捕人士依家點

手足非condom!!!

現場比人拉點唔夠料 唔該大家心態係諗點推翻政權救人好無 仲法治？

推

Top咪寫咗蘋果

心痛

手足們

你真膠定假膠呀多張相就夠料？仲要張相一定本身就係公開嘅

天真wor你 你覺得驚慌會冇呢d資料咩

義士手足

小學畢業未？

push

右下重覆既？

張相cut到咁都叫證據？
係咪$0.5 盲反？

對唔住⋯

你好撚on9

可以封左佢, attention seeker/三毛

係咪砌左兩個字出黎？

？

笑what?

警黑 合字

大家要多啲留意反被捕義士

敬
黑

死傻鳩

睇完好心up

喊咗

1018 和你牽
1020 尖咀見

痴撚線，盡快要求美國將成個香港特區政府制裁就最好

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

有心人提我地 文字內 同 塗左個樣既人 唔通已經唔係道？

手足被捕心入面都一定係咁諗救我 我唔想死

相入面都係俾人拉左, 越高調先越安全
係又反唔係又反, 上次蘋果份特刊又係咁

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

連登開ac真係應該要驗智商

有個警黑 合體字

會唔會已經死左？好心寒

on99

好眼力

做咩

叫警方交待？生要見人！

條友3毛黎
比我完全封鎖咗睇唔到

你係弱智就收下把口啦

屌

好頹
諗起ig成日都有人po失踪

智商有冇10？

好撚SAD

弱智
不過見你算半個手足，大家教精你，下次唔好咁on9

係咪On9當場捉到點樣有多張相就決定鋤唔鋤到呀

一個殺人政權

救人

2500+義士

唔會忘記有好多手足遇害、犧牲、未被營救、重傷、準備受靶

1020要人，和勇一家

屌 好撚冇腦
解釋都廢撚事
連登幾時俾埋你呢d初中生上

唔好有事

每個被捕緊嘅相 應該

個字係敬黑 警黑?

忘魂死唔眼閉

Their sacrifices shall not be in vain

Cls

對唔住

睇到眼濕濕

個心沉一沉

For 睇完唔舒服手足服用正能量傳送門：
休息時 聽一下Motivation Video
順便做做文宣
Get Ready For Next Moment
推薦List:
英語系

Les Brown🇺🇲

Jim Rohn🇺🇲

附中文字幕：

Anthony Robbins🇺🇲

香港系🇭🇰
真香港人 Brian Cha
Facebook 官網：

被全世界睇唔起？我地可以贏：

大家頂住

好撚心痛

推

政權謀殺

一定會

對唔住，一定會救你哋！

頂 香港人 反抗

好耐無見真心膠
當我地贏咗之後
You are needed

THATS VERY SAD

睇到個粉紅色字啦

敬
黑

哇，咁多人

好心痛

膠少陣啦好心 跌咗落地嗱翻咋沙~

最底幾行重複，上邊都打散哂咁重複

好sad

蘋果實知道啲嘢

蘋果係咪有料係手
睇到好傷感

義士唔係CONDOM

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢個廣告帶出嘅訊息似身陷險境 唔似坐普通監
好難唔令人聯想非人道集中營

佢地大部分都係勇武派黎
各位真係可以由佢地去死？

好震撼睇到打冷顫

要貼喺連儂牆

好心up

唉

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

祝願大家平安無事

黎智英

係俾人拉既手足

個人都已經斷正入咗新屋嶺 隨時連court都上埋
相片已經係拘捕後嘅事

你係律師都唔敢同個官講上庭嗰個比人調包咗啦
講緊要同個官講，警方只係拘捕dummy，事主喺屋企溫溫下書俾人拘捕，掉包咗再上庭

唔割，但腦袋是個好東西

...

起曬雞皮

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

入面d 相有重覆

係問邊個俾錢登報，唔係問登係返份報紙

繼續打飛機啦你

真蠢定真傻都唔割, 巴打我愛你

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

咁抬高佢？

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Block 9呢個on9仔啦
我見你地係咁回已完全封鎖用戶

推...

睇到個下真係好心痛二十號九龍見！

佢深紅色果到係咪寫 敬黑?

唉

撒回
放人

屌 睇到好心up

puhs

到目前為止 蘋果同步率一直好高

果然冇課錯金

睇唔到

義士

係到懶醒

咩係反被捕

你笑乜撚嘢？？